有冇港島撚 一齊踩下滑板

新手花板最近開始學 Ollie 可以一齊交流下

玩左幾日，發覺真係無乜地方可以踩

灣仔囉，都係個度多架啦

Mh!